如果真係想蚑爆，請完全抵制蚑資

唔單只香港人要抵制蚑資
全世界都要!
Twitter文宣組請幫手!
天下制裁，人人有責!
做緊蚑資嘅人盡量幫手搵料!

How?

首先由自己做起
幫襯任何商戶之前都要做background check

大把人仲淘寶，支付寶，香港人唔夠堅定。

老鳳認同

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

蚑共亡黨未呀?
未就收手咪撚互屌

唔係話批鬥分化
但真係有班淺黃罷m都做唔到
一出個玉子將軍就post fb話好耐冇食終於食到
叫佢杯狗都唔肯

老鳳認同
PS: 請block咗班有組織分化狗，以正視聽

唔食M記？
你當我真係好有錢啊？

成班fd日日係到玩支那Game

仲有麥當勞！！

罷食麥當勞遠比罷食美心吉野家重要同有用，但從來好少見有人呼籲罷食麥當勞

有無畀錢？

黃店用支貨咁點計

又係呢d post，盡做不強求la

盡力啦，我都覺得難

推

啲人連打機都唔堅定，仲喺度玩LoL

騰訊全資㗎，唔好谷佢個 player count 啦屌

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

LOL課金買Skin

玩無問題，但畀錢真係好過份

有玩家咪吸引到其他玩家

多謝你呢隻奶共狗令成team分化團隊陰謀曝光